要求加拿大版本「香港人權及民主法案」

美國總統剛簽署「香港人權及民主法案」
早前荷蘭也通過「馬格尼茨基人權問責法」
我也提出加拿大要推行其版本的法例
制裁迫害香港人的黑警,港共政權,建制政棍及中共各派系
至於具體如何推行,例如在各大城市推行收集簽名交給加拿大各黨派催促立法,或在廣場集會引起關注,或任何方法,歡迎大家網友香港人或住在加拿大有志之士給予意見.

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

已感謝他,

希望趁住吹東風,推行各國版本「香港人權法」,一齊懲罰黑警,港共和中共對香港人的暴行!!!

推

推到全球制裁

支持

香港人身分最好係建議/求
加拿大人(最好有投票資格)就要求

Push

同意的,所以各自不同國籍的網友,
可以要求自己國家議員推出各地版本「香港人權及民主法案」,
加入世界滅共浪潮,共同為消滅共產黨作出自己貢獻!

加拿大左膠加入侵。。。你唔講係華人區好似翻左大陸

五眼聯盟應該一齊做野

這個風氣就要趁住鄰國立法,將歪風一掃而盡.
要阻止中共邪風在加拿大國土肆虐

美國總統剛簽署「香港人權及民主法案」

請問有新聞來源連結證實嗎? 我上網搜索都唔見有呢個好消息???